有無巴打已經預訂左聖誕自助餐？

打算12月頭帶囡囡去食自助餐，
盡量避免臨近聖誕去，
臨近聖誕去食自助餐，好比貼錢食屎
Btw 各巴絲打有無好推介

等比人斬一頸血

條女又屌你安排差

好多年未試過聖誕去食自助餐，
想去犯賤下